細個既回憶

今日既奢侈

你有冇200磅

以前住嗰度屋企樓下成日有差唔多係我唯一記得好清楚嘅舊居事

做咩咁問

以前食開m記雪糕

肥手

多謝你咁留意我